Toen we aankwamen bij het gedeelte waar Harker was afgereisd om de telling zo roekeloos, Ze hingen aan haar man's arm, en hield hem stevig vast alsof haar vastwortelen kon hem beschermen tegen eventuele schade die zou kunnen komen.
